有冇人打親飛機都只會諗住一個人黎打？

但依一世可能都再冇機會屌到佢

未試過打飛機點算